美國同英國有咩區別.

之後想去美國發展.各位巴絲有咩意見呀.我諗緊加州係咪勁過紐約太多：天氣黎講嘅話.

巴打諗住用咩身份去先
唔係話你想就得喎 工作證唔係咁易攞

用博士後吧.Post-Doc 的J2簽證.我打算去美國諗Post-doc的學位工作機會吧.巴打有什麽意見呢.

美國人人有槍,行過見到顛佬睇你唔順眼就射瓜你

J2簽證唔係咁用喎 做下research先啦

我想住安全嘅街區.應該治安還好架.巴打係咪生活係美國呢.

我就係過去諗Post-doc架.應該冇咩問題掛.

你都係讀好d英文先啦

SORRY.我係話J1簽證啦.